Whatever it takes (147)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-139

140: I BEAT YOU (140)

141:EXCELSIOR! (141)

142:It’s always you (142)

143:科學巴打教巨腸 (143)

144:外星喵喵襲地球 (144)

145:小圈子四週年(145)

146:I will neither confirm nor deny (146)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

請關愛DC手足

二刷完cm留名

Cause I love the adrenaline in my vein

AM HT

9gag居然有真係好笑既post

Whatever it takes

Toy story 4

留名 Whatever it takes

Whatever it takes...

有冇人可以貼番A4冇字版poster

加多張自製ipx比例 比idog用

所以daddy其實番唔到地球

頭十五分鐘就返到仲一齊出動，未免太輕鬆

其實紅白戰隊suit係假

如果呢個都假真係撚狗咁撚所有玩具都white suit

見玩具出咗就將錯就錯
定係因為無乜人買紅白toys
谷一谷佢

自從上年比 hulk fake 臭之後就知咩都有可能係假

諗住用呢個GIF留名

有冇巴打用緊opening credits啲live photo lock screen?

CAP

LM

用緊

次次㩒手機前都會㩒實J一次

Btw 你地係邊間shop 買開marvel t-shirt
想買呢件

點整

打橫定打直點排可以靚啲

set 左lock screen...好正

正式收購了

有冇We are in the endgame now

希望紅白suit係fake

我都希望fake有噚柒味

用app down wallpaper之後搵marvel就有live photo, 之後好似普通相咁整就okay, btw, 可能google search 都會有

iphone dog 打橫

咩app?

今日齊石竟然冇人開post

因為平時啲新聞post都係狗開咁濟

dceu呢頭收皮 嗰頭老迪就齊石

其實DC拍完套Suicide Squad又reboot係咩玩法？

4個字 雜亂無章

開局好過MCU

我愛占巾

Wallpapers and fancy themes

暫時唔見有

好似傳緊4月12號有star wars 9崔那

搵到了 但隻色好似唔好掂

anyway 大家覺得邊件好啲？

老迪今日完成收購fox

老迪官網banner有埋忘形水

真係齊石 呀煩達都係fox

WOW

呢堆戲Disney+全部獨佔既話

James Cameron喊出黎
我理解佢點解平時成日串英雄片
公認全方位大師巨著天際級票房
俾d popcorn英雄片以量取勝搶晒佢focus
佢點都估唔到Avatar會俾Disney食埋

Disney:你再鬧啲Marvel電影我就唔比你拍Alita 2

alita 真係會出2?

老迪係時候建立Aliens and Predators Cinematic Universe

揾Edward Norton 做大佬唔會冇2掛

Well其實我覺得本來Fox為咗討好James Cameron(始終Avatar係佢哋嘅biggest franchise)，無論Alita第一集票房係點都會畀佢出sequel嘅
但而家Fox畀Disney買咗，Avatar一集要拍勁耐，吸金力應該打唔過MCU，James Cameron又成日喺度鬧啲super hero movie，so

但第一集未必回到本

有迪迪尼條水喉
之前老迪都成日拍堆童話真人版蝕晒錢

Nutcracker Cinematic Universe

出左普羅米修斯2先啦

第一集夾埋都唔知有沒出到一分鐘

reboot啦

nutcracker 我有入場睇，
不過係為左 Mackenzie Foy

把聲應該有嘅

mackenzie
佢今年19歲啦喎

佢真係麻麻ja wor

Why reboot
之前咁多設定咪囇哂
講唔同時間咪得

上年個套垃圾The Predator一定要當黑歷史

Predator 已心死

攪好返aliens 同前傳算啦

Convenant幾好睇啊
如果佢拍埋第三集接落去就好

直接入MCU做“奸角”

outriders 改名
然後等dc出trench可以攞alien打對台

真心覺得Prometheus 之後開始唔知做乜尻
出戲又唔定時

仆街啦班dc狗見公海個post群情洶湧就縮晒入Martha西淨係識入marvel post抽水

唔怪得我完全無睇predator系列

睇predator只係為左睇造形，除左洲長個個人類角色都係dum波鐘

我啱啱諗到個theory幫Starlord平反

DS話有一個贏嘅future之後畫面就轉左去地球，但Titan上嘅對話唔會咁就完左，其他人一定問DS點做先贏到，DS一定會話洩露天機會影響未來，所以唔肯講，叫其他人做返自己，佢會修正補位之類

所以Starlord火遮眼，好想打Thanos，但正常情況應該未至於衝動到咁，我估佢心諗，反正DS話一定贏到，即係我打佢個頭都唔影響啦，咁駛乜忍

事實的確如此，佢個分析冇錯

Star Lord性格唔會諗咁多野

純粹為左畀我地有ENDGAME睇

痴線有咩好幫star lord兜
佢只係一個唔承認自己係human既human
(gotg2之前叫基因有別，gotg2之後乜都唔係..)
一個好單純衝動既傻仔

其實佢d celestial gene應該仲係度嘅

體質上有唔同囉，但已經無力量可以借
自己打爆左舊電

not sure
編劇/導演話事

gotg最唔中意star lord同drax
其他隊員既性格都好好

邊個post

apple 做乜9
連續三晚出垃圾 下星期發佈乜7

今年等EndGame嘅心情好平靜
冇上年等得咁坐立不安

想睇得黎又唔想睇
因為大結局

點會唔想睇
真係10年來既一個大結局..

上年a3完場既心情帶到今年
就只為呢三小時
羅素兄弟執導既戲真係可以好快咁令觀眾置身其中，可以好投入咁睇

convenant 唔賣得呀唔知仲有冇下集

但無左呢兩個少好多膠派

下集好似focus多d喺隻ai度

我想睇多啲異形
睇佢地進化好正

邊有唔承認自己係人類

利申Star Lord fans

Gene唔會無啦啦消失
佢只係冇咗Ego the Living Planet去攞能量

Basic Genetics 101

發現以前真係cap左好多圖撚狗
而家可以拎出黎無限bin

我講錯，唔接受唔係唔承認

比條生路人地行下
dc fans真係好霉
除左死頂果d好多都靜哂

With the new deal in place two out of the three (Spider-Man still calls Sony home) will be returning under Marvel's sole umbrella, but according to a new report, it seems Marvel doesn't really have plans to carry on what Fox was doing. That is, with one big foul-mouthed exception, and his name is Deadpool.

佢接受自己係半個人類喎，係咪白睇兩集Guardians

同Iron Man鬥嘴咩50% 100%係因為俾人話佢蠢

可能要重睇
a3入面真係好唔妥佢
又葡萄雷神，又話自己蠢係因為果一半人類基因，又做戰犯

你要計嘅Loki, Gamora, Scarlet Witch甚至Thor都係戰犯

駁唔到

冇得同DC鬥
DC鬥
DC鬥
DC鬥
DC鬥
DC鬥

我覺得呢幾個盡左力
loki嘗試殺thanos但似乎太天真
gamora唔知自己會比人擲落街
sw忍痛手刃vis點知thanos輕鬆使用time stone
thor should gone for the head

我有幫手推dc post3日無人講野

鬥

Loki心軟俾Space Stone
Gamora心軟講地方俾鬼父知
Wanda猶豫不決拖到尾先落手
Thor為出啖氣唔直接砍頭

淨係屌Star Lord公平咩

三萬蚊過夜 ！ 我條囡係雞黎啊 ！

仆街我讀曬出聲
C鬥...鬥...鬥...鬥

強烈建議要放係每個post #1

DC跟左咁耐
就係為左學Marvel跑法

more pls

Well，電影入邊個表達方式唔同，Loki同Gamora根本冇機會贏，Wanda算係最後希望+擋Thanos&拆石嗰幕夠型，而Thor我覺得根本就唔知道Thanos想做啲咩

同呢班人一比，Star Lord呢個搞到佢哋反勝為敗嘅least valuable player好明顯就會畀人狂鬧啦

Thor知架 Gamora講過 分明火摭眼冇諗到

其實我覺得Thor以為with the snap of his fingers係idiom嚟，估唔到Thanos會literally snap his fingers

佢識個D狗黎,識睇戲架

好撚忠心......dc鬥柒又贏

識改下圖就好
好想改落頭D圖

想點改？

神女1984又話唔係續集
究竟dc玩乜鳩

根本star lord 就係正常人反應
乜野戰犯真係得啖笑

內戰果時tony知WS 殺佢老豆老母都即刻發癲啦
假設tony老豆老母係thanos殺 tony係果下知道 佢一樣會不顧後果打柒佢再算

【蟻俠即將親臨香港😎！】香港迪士尼樂園最新Marvel主題遊樂設施「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」將於3月28日舉行揭幕儀式😍！

📢到時「蟻俠」Paul Rudd、Marvel Studios 主席 Kevin Feige 同《蟻俠》及《蟻俠2: 黃蜂女現身》導演Peyton Reed 都會親身嚟到香港🎊，同設施中原創嘅全新Marvel角色—神盾局科技館總工程師林樂詩Leslie（由宣萱飾演）一齊擔任主禮嘉賓！想睇當日盛況，到時記得緊貼住我哋專頁喇！

💁🏻‍♂️介紹返，喺全新遊樂設施入面，賓客將同蟻俠及黃蜂女一齊響應鐵甲奇俠嘅號召，抵禦邪惡勢力Hydra喺香港發動嘅襲擊，擊敗Arnim Zola同佢嘅機械蟲大軍！

🔫各位Fans準備好未？

#PaulRudd #KevinFeige #PeytonReed #宣萱 #香港迪士尼樂園
#MarvelStudios #蟻俠與黃蜂女 #蟻俠與黃蜂女擊戰特攻 #AntManAndTheWaspNanoBattle #NanoBattle #HKDisneyland #GoAllIn #全力出動

人質王

比復仇者救
做埋國際人質

算唔算入咗MCU？

算嘅，至少mcu wiki應該會有佢個角色嘅character page

麻煩再畀人綁架一次

冇Lily

特警新人類reu

唔撚好玩啦真係
covenant呢套鳩片唔賣得好正常
成班角色弱智仔以為自己去外星panic
普羅講講下engineer呢集又變左david發蹟史
下集好似又話講返covenant前david同shaw嘅事
ridley幾廿歲人仲黎撚化觀眾

留意到有人話老迪可以reboot AVP
快點

Btw Predator 都係老迪？

被cancel的Alien5

睇佢訪問介紹個角色
佢好似係marvel fan黎

唔知佢最中意邊個男角同女角呢

28冇份

好撚好笑 咁兜都得

150應該係果個啦 我去佢個手機po貼呢張圖都唔理我

一年啦
仲屌緊

咁CM都可以咁兜啦同埋女權咪平權囉

都9成肯定係
ifandog+Dc9
有睇dc漫畫
最鍾意用
講野中英夾雜

但係扮唔熟marvel news

想將eds講話推頭唔夠我鬥果段
跟住黎改
有冇教學入手

呢篇寫得幾好，有點長

因為本人反對錫安復國主義，因此對於曾經發言支持以色列轟炸加薩走廊的前大兵Gal Gadot居然飾演一個愛與正義的化身感到有點不舒服，不知道是否因為這樣，看完《神力女超人》之後，出現一種又爽又尷尬的認知不協調狀態。

一直到今天，在James Cameron和Patty Jenkins針對《神力女超人》電影的女性角色塑造的言論駁火中，我慢慢開始釐清那個「又爽又尷尬」的點在哪裡：這部電影到底是讚頌女性、還是物化女性呢？

先從結論開始說起：兩人的言論，我情感上比較支持James Cameron，因為他所塑造的Sarah Connor的確是影史經典，就如他自己所說，她是一個滿是缺點的女人，在人生中總是飽受創傷，她甚至不怎麼好看，但她並不因此退縮，勇敢追求也努力促成她自己所想要的目標，這在電影史上絕對是一種新的典範，至少過去電影中的女人，不論是好是壞、溫柔或強悍，再怎麼樣都是漂亮的；「只是強悍而已」的女人能在電影中被看到，絕對是一種進步。

反觀神力女超人，在起源電影上映之前，原本被任命為聯合國榮譽大使，沒多久卻被撤換，兩大原因就在於她的外貌還是符合男性社會的喜好：身材姣好、臉蛋漂亮，以及她根本不是真實人物這件事。因為是虛構人物，所以可以不斷開外掛：人又正又聰明又有正義感又力大無窮，但這畢竟不能代表真實的女性面貌，女性當然可以又美又有力量，但社會的現實是：有很多優點一堆的女性，卻僅僅因為外貌不符合男性社會的審美觀而痛苦。仔細看在聯合國記者會現場那些背對抗議的女性，她們才是真實女性的樣子，有各種顏色、各種打扮、各種體型、說著各種語言。如果我們真的要因為神力女超人是所有女性特質集於一身的理想型而任命她，那選維納斯女神就好啦！反正都是女神嘛......

想要成為足堪表率的前行者，一定要具備基進性，這是為什麼柯麥隆的女英雄可以成為一時之典範的原因。若要我說神力女超人這個icon有什麼基進之處，那應該是從她的起源開始。當初創造這個漫畫角色的William Marston把一些奇奇怪怪的東西混進神力女超人的人設裡（包括皮繩愉虐、包括女性霸權、包括蕾絲邊......），並且本人就活出多元成家的坦蕩蕩人生（這和柯麥隆老是娶強悍女人為妻有87%像，他們都身體力行不蔣幹話XDDD）。上映之前我就很希望電影可以如實演出這樣的設定，因為我覺得漂亮女英雄我已經有點「仙」了，而且我覺得現在的市場應該已經可以接受稍有挑戰性的設定，最近的超英電影在人設上紛紛調整成比漫畫更加多元，神力女超人這麼「厲害」的原始設定，當然應該大步向前，不需走回頭路。

如果神力女超人真的拍出這樣的設定，那我今天就不會反對Jenkins了，柯麥隆應該也會閉嘴。可偏偏Jenkins就不老實，因為身為女性導演，再加上神力女超人儼然是DCEU的最後希望，她有莫大的票房及口碑壓力，如果神力女超人的人設有任何不主流的地方，屆時票房不好一定首當其衝被檢討，她不能冒這個風險，所以其實電影裡的人設，可以說是保守版本的黛安娜，她的性大膽只表現在口頭上，對男性的挑釁也點到為止，在外型設定上，當然是人見人愛36/24/36，看到這樣的外表，就算她只是精力衝腦的傻妹都要無限期全力支持啊！所以電影上映後，不分男女一片大好支持聲，連評論圈都紛紛讚揚。我想柯麥隆內心小劇場大概會是：

「淦！如果可以找Gal Gadot，誰還要找Linda Hamilton？全天下就我一個潘仔，花了那麼多集描寫Sarah Connor，結果一下就被美女打敗了＠＠」

我可以體諒柯麥隆的不滿，不然老實說，我覺得柯麥隆對「如何表達女性的堅強」的想法有點老派，女人必須像男人一樣滿身肌肉、開槍、飛車、抽菸，才表示與男性平起平坐？正是透過柯麥隆的女性角色們，觀眾已經知道女人完全可以像男人一樣擁有力量了，但是女人的力量不止於此，除了平起平坐，更能發揮各種男性比較少見的特質（例如柔性、知性、甚至是主宰慾望的力量），這才是現階段的電影該做的。

所以傻白甜女超人真的是女性主義的倒退嗎？我也不認為，我只是不認同Jenkins對黛安娜人設的辯駁，她的確是有討巧偷懶的嫌疑，而且我們要面對現實：如果不是Gal Gadot那麼正，進場觀眾馬上少一半了吧？但這部電影的確具有女性意識，重點不在於女主角，而在於男主角。

ptt電影版有非常多謳歌Steve的文章，我也無法說得比他們好，就不說了XD。我個人喜歡的地方，在於Steve的陰性特質被強調出來了。他認真傾聽、善於溝通、不我行我素、認清自己的實力有所侷限、同理對方的想法同時不抹煞自己的想法、願意解釋而有耐心，其實這些特質可能普遍存在多數男性身上，只是沒有被凸顯出來，正如女性身上的陽性特質，也不常在電影中被看到。

而他們兩人的互動，是我覺得最好的部分。Steve完美演繹了在女強男弱的狀況下，男性也可以不卑不亢的相處之道。此處的「強弱」只是為求方便討論而用，Diana強在力量、意志，一般來說是偏男性的強項；而Steve則強在洞察世事、欺敵（人家是間諜嘛），比較偏女性的面向，Diana在乎拯救眾生，而Steve則求無愧於己，兩人角色算是小小顛覆傳統男女分工的框架。兩人對追求和平的目標是一致的，各自追求自己的正義，不強迫對方一定要接受自己的想法與決定，這種分進合擊的關係，才是真的平等，才能真正發揮各自的擅場，才是女性的烏托邦啊！

這大概是我最認同Jenkins的話（雖然不是她的本意），她說「因為柯麥隆不是女的，我才是！」，事實上關於這部電影的女性主義最大的體現即在於女性導演上，真的「女的就是正義」！雖然女超人的人設免不了討好男性，但這是超英電影裡第一個由女性主導塑造的角色，這就是女性觀點；Steve的人設，也是透過女性導演的描寫，才展現出細膩的面向；更不用說，整個好萊塢有關女性最大的問題，不在於缺乏好的女性角色，而在於從結構上就缺乏女性觀點，拿我自己常看的科幻片來說，太空人的男女比例還蠻政治正確的，但是這類電影通常需要較多預算，所以多半還是男性導演執掌，也就是說這些女太空人（珊卓、茱迪、安海、潔西卡）再怎麼具有女性優良特質，多半還是男性觀點所塑造，而我們都知道人是不可能完全客觀的，所以我們不能仰靠像James Cameron或其他男導演的「善意」來增加女性典範，這只會使話語權更加偏斜；我們只能追求納入更多元的主觀，電影敘事的能力才能提升。

（不然大家都去看電視影集就好了，影集可是很多元的，誰還要花錢去電影院看千篇一律的老白男觀點？）

Jenkins憑藉《神力女超人》取得了成功，有助於女性在好萊塢（尤其是大製作的Franchise）爭取話語權，包括Kathryn Bigelow、Jessica Chastain這樣的女性電影工作者，也一直在努力擴展女性的可能性（然而她們為了證明自己的實力，還是走上柯麥隆的設定：女性也可以「和男人一樣」處理冷硬題材、演繹專業領域角色，Jenkins根本就在打高空！）。不論是Cameron的強悍女人、或是Jenkins的溫柔男人，最後的福氣都歸於觀眾，若有一天男性觀眾覺得Sarah Connor漂亮、而女性觀眾覺得Diana有智慧，那或許可以比較接近平等吧。

tldr

而家咩名？
洗撚佢親口認咩

休斯

屌直接開名

見一次屌一次，簡單

去旅行潛水先

現充

30K去搵hydra巴

唔好返黎喇

好慘 又排擠az巴

有錢廢老

出tv spots啦 第一個安全 無新畫面新對白

Hydra巴忍辱負重去entertain廢老

CM香港過左6000萬
智3好似都冇呢個數字
邊度有得check香港票房？

P.15

搞錯 Thor 3係最好的

CM全球過左8億了，估計尾數推上9億左右
Domestic/ worldwide 35:65 好健康嘅英雄片比例

即係CM已經到胸襟明個level

尋晚又重溫智3
真係好出色

票房同質素無絕對關係
Mcu最好個人電影點睇都CA2啦
咪仲低票房

尋晚發夢好似cm咁飛黎飛去
不過有時飛到有時飛唔到

cm

緊係咁飛

lm

幾時有得買飛🤣🤣

識貨

一開始d戲冇而家新個d咁好票房好似

希望reboot Thor2

拍Thor4啦不如

收購完Fox 有機變一年4套mcu
本身係一年3套mcu fox出兩套

諸神都拍完 thor無野拍

其實我成日覺得Thor 3、IW、Endgame先係真Thor Trilogy

有冇人玩緊隻狼

agree
真正似返個神 之前弱化到

講重建

重建asgard 漫畫真係有

屠神者？

JMS到Matt Fraction嗰個時期嘅Thor

黑化nick 女雷神

我都係估十億，通常九億之後d公司就會盡全力谷套電影上十億

同埋900M Curse唔係咁容易破架

叫返Natalie Portman返嚟

如果今個禮拜weekend上到9億 就十億架啦

即係幾多個JL

叫gal gadot過檔

GG

cap整鬼臉整到out fo

old news

黑寡婦個人電影快d上

想知有冇人期待永恆族

唔知會點拍係咪全cg

冇問題，成套IW個背景都係合成出黎

好似ant man and the wasp都過60m

有
聽講會crossover希臘神話

其實睇番
而家好多都係綠幕

Dc都幾得閒
走去告華倫西亞

根據Marvel總裁Kevin Feige的說法，《永恆族》（The Eternals）將會帶來壯闊的史詩感，甚至有可能跨越上千年。

唔知可唔可信

呢個故事幾有潛力

Eternals好睇個script搞得好唔好

dc專搞柒事

仲有咩可以做
都執得咁滯

港版banner 好靚

邊個揸hulkbuster

見到個po名忍唔住入黎留個名
依家每日都睇一兩次trailer

其實我覺得玩具hulk爆甲個幕係今集出

唔好抱太大期望

全cg大戰

Eternals仲偏門過Inhumans

係 Thanos老豆

淨係地球班Eternals已經好偏門
其他星球嘅
Eros同Thanos老豆都叫出名啲

其他真係唔識
得宇宙最勁個堆出名

亥伯龍

Ikaros, Sersi

CM and Fury in alternate universe

兩個幾襯

原來宜家先真係告
講咗幾年

其實ikaris幾歲有冇兩萬
今次電影講佢？

應該超過兩萬

成班人瑞

利申勁唔熟Eternals

仆街，唔見左把marvel傘

佢地要黎引燃成個未來MCU身負重任
但觀眾白紙一張，真係要好俾心講故事先得
我估MCU版會簡化佢地個起源

又一城嗰把?
買完一直放咗喺度無用過

HK迪迪尼antman個新設施
屌你可以買shield 隻杯
又靚又型

圖?

老母？

一定會

黎緊4有咩戲院推介？唔想帶住眼鏡睇

背囊正d

買堆杯放office

想要杯

豪華戲院次次都帶埋碟叉雞飯入去邊食邊睇

係咪好猛果間？

等6折買

你係鬼買,你換返黎架有錢人
我都係用過幾次

咁就唔清楚，但睇marvel戲通常都好多人

今次A4係咪又無2DIMAX
想睇IMAX想拎海報 但好撚憎3D
但都有後悔上次無睇IMAX 不過係純粹想要海報

點解隔離套captain marvel到而家都未有預售

30-31/3優先場

唔係，係再對上把，age of ultron個把
但其實個把都爛爛地
我有把新既同無張之戰個把
但諗緊開唔開黎用好

Infinity War 3D效果幾好

員工折

眼鏡撚 要戴兩副眼鏡……

戴con?

唔啦 不過應該會一場IMAX一場2D

等睇2條TRAILER加SUPER BOWL片
剪45個TV SPOT

每個角色一個flashback加排隊行鏡頭

員工好似唔知幾時有5折
我知平昤好似8折定85

Whatever it takes 同 but not us 可以loop幾多次

唔係有款可以夾係眼鏡上面咩

任天堂版

員工折八折，做到咁上下年期65折
好似係

淘寶買過imax
冇乜問題

最長一個系列好似得10-12本左右， 完全是supporting story

Kevin 自己請班writer 快手complete x men and dr. doom 仲實際

Forgotten one?

Forgotten One太亂

不過Eternals可以玩埋希臘神話

Hollywood早幾年都拍左幾套希臘神話, no advantage for MCU

本來捧Inhumans黎打(代替)Fox X-men
而家Inhumans收皮，X-men又返左黎
我估MCU光明會 會直接跳去BP，冇黑蝠

Eternals係真正有需要開戲
將觀眾對泰坦族嘅認知擴展到永恆族>天神族
咁先可以鋪定Mutant> Namor嘅起源
方便之後接駁去X men/ 光明會會

講起記得智3有Ares Easter egg

帶返Herc出黎呀

仲有
Deviants (Homo Descendus)
Human (Homosapien)
Eternals (Homo Immortalis)
Mutants (Homo Superiors)
之間嘅關係

好似好睇左

第二集明明大個仔成熟咗,復3變番傻仔

Gamora根本痴撚線,其他人唔識死就話,
自己知道老豆有幾勁,仲送上門

老老柒柒根本唔似
除咗Nick Fury Nick係調返轉

但Dr. Cho cast得太後生，可能要retcon做Amadeus嘅家姐/Aunt

Nebula終於出shf

a4出唔出到hottoys

幾時到Gamora出shf

Endgame 佢半邊面變左橙/啡色，對藍色有愛既趁早買

如果有hottoys係佢地一齊

唔知關唔關事

【神秘活動 @ 利園區】

利園區即將有大事發生！神秘活動究竟係乜?！記得密切留意 Lee Gardens 專頁！Stay tuned～

hottoys會唔會出supernatural
我想要隻castiel crowely 仲有dean

下年開始佢地少左隻識生金蛋嘅雞，可能要試新line啦

supernatural下季最終季
想買啲野儲下

Hellboy

講笑

CM 全球票房過左WW

咁快

禮拜日應該就九億

WW如果唔係比BvS拖累應該票房會再高d

Exactly好似嗰時好多戲院因為怕咗bvs唔肯畀ww多啲場

嚇死
少少位姐

講起SHF
應該買今個月隻CM定等佢出A4版

Why not both

講呢d
ww都係靠個女演員夠索夠淫先拉到咁多票房

最終戰真係pretty cure打boss咁

A4似乎冇新衫

BvS WW:我見盡人性黑暗先收山

WW啲劇情大路到...

唔好咁啦，前幾代pretty cure啲打鬥戲都好正架

過係正常 雖然我睇ww多過cm

no man land同尾段兩個feel
唔知以為玩injustice

膊頭位唔同左
應該cutting唔同

話唔定係1984先見識到人性黑暗呢

雖然1984年嘅人性黑暗可能喺大陸上映唔到

埋單一定過9億
超英debut排第三 (BP13億、粟米11億)
呢兩年連debut都咁高
根本完全見唔到超英熱潮開始退
不過A3 A4 20億之後就真係難破

而家食左fox，名義上歸MCU
其實唔代表一定要一年開1-2套x men f4
佢可以增產到4套超英，不論係咩題材
最重要係市場消化到個票房
寧願佢慢慢鋪靚d先reboot x men f4

2020年尾出一套算唔算急？

2020應該得兩套

仲有劇架嘛

最撚on9嘅劇情係同chris pine扑埋野

講明1984唔係續集 係reboot

2020 BW 同 eternals confirmed
另外上氣都開始搵人呢套想skip

我買十億
domestic過硬粟米

啱啱先係GU買咗MARVEL TEE (好遲添
下個月可以著去睇
今次出得幾靚 終於買得落手上年u記都買唔落手

唔係reboot
似玩返舊時007, Batman咁

其實佢話1984係好似James Bond咁，你唔睇上一集唔會令你睇唔明1984

其實咁同普通續集有咩分別

如無意外最後都係搵個混血或者韓國人嚟演上氣

等A4啦
我美隊都係等A4

續集會連
呢套唔會

買左咩款?
唔知黎緊Endgame有無新衫出

想睇下咩樣

但係依家好似連James bond都會連

咁姐係chris pine唔死 洗唔洗解
解又連
完全唔提前作 唔解咁同reboot有咩分別

Wonder Woman: into the Wonderverse

話佢喺Steve嘅孫之類？

有冇人知邊到有marvel既床單買

咁咪要連番前作好柒 其實係究竟做緊咩

如果冇睇前面嗰幾集，其實真係唔會完全明Spectre嘅劇情

買咗依兩款

佢官網有齊款睇
不過要買就快 佢2月出 開始斷碼斷款
好耐冇行街都唔知出咗

諗諗下Mi呢幾集都開始連 仲越嚟越高汁
有埋新女主角 benji luther啲配角都會集集出

佢想點唔連前作殺出條血路 仲要時間線差幾十年
以前007就話續單野計 可以壓縮時間線

搞到仲衰過柯南

靚wor

唔係少少

如果MCU名義拍文藝片
市場會唔會BUY

所以有啲人話WW其實都係male gaze下的女性超級英雄
雖然佢套衫係跟漫畫，但係班仔套衫係practical好多，WW好似啦啦隊隊員咁

同豹女sm

個樣由純變淫 自動除衫

其實執下House of M然後當做Scarlet Witch個人電影應該已經會好有文藝片feel

有呢幕咩

係咪deep fake呀

諗起dd s3都覺得好睇

inhumans

有
可以cap返出黎 除毛外套

自 無除

係熄燈搞野 無得睇

gal 大把戲好J過呢幕啦

ff5 仲有套笑片

Mike Moh Inhumans

我想講多次
如果係任何關於avg4既貼圖
玩具又好，新圖又好，疑似又好，舊圖都好
貼link啦唔該
始終唔係個個想睇

Triton

rt聽朝7點開shazam tomatometer
辛苦晒各位dc巴打 又要準備搬上月球

屌記得啦
第一集就收皮，臨尾又出返黎

Mk85 CM 廣告圖

係囉，本身D人係鐘意佢既機械感架嘛，而家好似war machine型好多

係reddit見到

兩公婆

傻啦，點會冇黑人

Ben黑人做唔錯

呢度好似個個都三十尾四十幾，除了右下角

又黎

John同emily
而且個feel同個角色都ok夾

The most kid-friendly DC movie so far, the film is thoroughly entertaining.

好想睇

Jim!

Cm靚到

係個post已經見到有人話all white唔夠diversity 不過比人負皮到仆街

岩岩先買左對新鞋

Reddit 個mcu板好多左膠

Lego又劇透

如果又搵返Michael B Jordan做Human Torch呢 還掂Killmonger都唔會返生

又玩收養

將Invisible Woman變埋黑人咪得囉

不過Hollywood成日無視interracial romance，應該唔會咁做

All white or Ben變其他race

想睇Richard湊仔湊女

Ben變其他race畀人鬧死都似

好多劇都是interracial

不過套套都是黑人做好人同精英， 完全脫離現實

Well，TV通常都progressive過電影，大概因為風險冇咁大？

到時我地十五週年dc先可能岩岩打好底

傳花粉胸星期一有新崔那

Limbo巴點睇

Jonathan Hickman —— wait and see

Blood Mary 都光明正大做番mutant, 女巫幾時認祖歸宗

15周年最多出埋粟米2 ww1984 加多套batman
仲有trench

Bw獨立電影 反派係taskmaster

ps4 spidey 入面條煩膠

source?

Rumour嚟
但如果BW係prequel 咁咪變一集死villain

各位巴打 我打算黎緊設計類似呢啲款既tee
睇下有冇巴打有興趣 組個團一齊訂制
或者比下意見 idea

Domestic: $321,498,835 35.3%
+ Foreign: $588,800,000 64.7%
= Worldwide: $910,298,835

9億
domestic準備過粟米

我見外國有設計係
“I survived the snap” 可能都會整

勁

初步idea同整左啲font出黎
上面個句暫時用緊IW隻主題橙金色
下面就用ENDGAME隻紫色
諗緊好唔好統一用哂紫色
上面句野遲下會加埋化灰效果試下

同埋諗緊 I 同 We 好似唔可以咁連

Gamora放嗰個位真係一絕

“I like this one”?不過好似容易令人誤會

仆街25號考試
24號去唔去睇好

正評：溫書啦
負評：照睇，whatever it takes

The hardest choices require the strongest wills

仲想問gamora喺邊

I think you’ll find our will equal to yours都好型

咁快9個負皮

our?

右上角

香港幾時有得飛？

Fans made 定點
真心正

我都想知，已請假

24個負評，0正評
已決定咗24號去睇
whatever it takes
不過幾時有飛買

好多cd rom係個post

去寶石戲院睇，預售一日，要親身買，實爭得好刺激

記得上年一出trailer 2就買得飛
點解今年要等咁耐

31負皮

谷行啲等你班友餓下

有得賣未

你已負評了這回覆

我地有咁多人架咩

公海有人話AVG4 會3小時2分鐘，比第三集多成40分鐘
當考一次AL就OK, 可以唔駛去廁所

AL呢啲要搵az巴

暫時整左個After we survived the snap, we are in the endgame now
有化灰效果
背隻有whatever it takes同元組6子紋身logo
睇下有冇人有興趣先 如果冇乜我自己印一件黎玩算

仲有mon po嘅dc手足

我當年上週3個鐘下週3個鐘

係瑞士見到cm 廣告好正

瑞士
相

休斯唔似係150喎 我記得150唔會屌鳩zaddy架喎

jl 個時都屌啦

150係一個冇立場既撚樣 人地興講乜佢就講乜

去瑞士同情郎注冊

原來小圈子po有41個巴打喺度

去咁遠
會去邊個spot

平時都唔覺 試下報到
1

而家係少女峰呀

一棟3層高大廈成棟外牆係cm個poster

揀左邊個pass
有米d可以留多幾日行下唔同路綫山

長假歐遊定點

優先場

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

45個負評

好靚

應該fan made, 但好靚

所以話你地平時真係唔好喺度亂講自己野
真係好撚多cd rom mon post架

諗起有次有隻狗話我地全部都係分身

統計下小圈子cd rom比例係幾多先

平時有回開post嘅
請回覆呢個cm

各位cd rom
請正皮此cm

屋企阿嫲唯一識既英雄就係Spider-Man

然後drs巴張gif
諗起都笑到仆街

我好少上水

記得巴打你都係到好耐

其實全部都係Zola 黎

其實CM票房9億幾10億好誇張
十年前講緊要神作級嘅TDK/ TDKR先10億
而家CM 10億，BP 13.5，粟米11.5

2013以前一年兩套，IM3+Thor2 18.5
2014 CA2+GOTG 15
2015 AOU+Ant 19
2016 CW+DS 18
2017一年三套，分別都有8.5以上，加埋26
2018 BP+IW兩隻巨獸已經34，加埋Ant2有40
2019 CM+EG+spidy至少37-39

出面d傻仔成日話超英走下坡，而家已經少左人睇，咪L on9啦

2018-2019算係歷史高峰係事實，因為A3 A4
之後如果keep到每年三套加埋26已經好穩
隔幾年出大事件又推返上3x
到跌返落每年20以下先好衝出黎話marvel收皮

btw我其實係舊登第一個MCU post就喺度

有預售未

係咪冇諗過可以咁耐

我以前都係CDROM黎
有時入唔番因為啲名難搵

CD-ROM

無回post 但長期係度

150 係咪死撚左？

轉生咗

叫咩名

me2

#179 其實仲觀察緊係咪

cm有無機挑戰到粟米

又唔係嘅
MCU行得幾耐個post就玩得幾耐架啦

直接問
佢唔答 = 係
遊花園 = 係

如果否認，就問佢覺得150份人點
正面 = 係
負面 = 可能唔係，繼續觀察

邊個負責問

就你啦

召喚豆腐仔
嗰時撚到佢寫字認錯
係時候重出江湖喇偽me巴

嗰時仲未有成人台
喺舊登改埋啲av post名
融入影視台

仲有AV封面

我資歷尚淺

花生

啱啱apple 有1秒cap

隔離係Daddy就正

勁 咁都cap到

Rewind 咪得

哇屌栗米上台

水行俠上埋台啦

cap會唔會

買左Swiss travel pass

車飛都唔駛買，見邊部車岩就上

旅行之嘛

了解現代科技緊

CDROM

如果整得好應該會幾爽
url]

im vr game黎

vr game全部都好短

邊條dc狗偷偷負皮你
千年一遇溫子仁會俾你套女權CM挑戰？
粟米至少都贏個馬鼻啦

院線開始confirm三個鐘

肯賣飛未
連開售都要玩飢餓行銷

上次iw撞正五月天

hail hydra

唔該唔好突然公佈話星期五預售

又撞

出面又屌Starlord

182分鐘
應該4個鐘先夠

如果睇2D係咪海運最好

嘩屌 個cm正負皮加埋有55

上次預售買唔到，星期五要努力過

係唔係親身買飛會快啲

如果講緊五月天的話，今年首日無得排隊買

買Mayday?

係

幫friends撳

即係要靠上網好似咁耐以黎上網買飛冇次買到

放心，個日個網一定死硬

我係影視台講野實有兩三個負皮
應該係超狗同贊仔
good dog

星期四已請半日假面聖
輝神

佢無回應睇埋啲對答真係9成

lnk呢

最後3個鐘啦

[推到完場] Apple Special Event - It’s Show Time 3/26 1AM

預售幾時有
好驚錯過搶飛
見到大陸網
成班買定曬幾票搶香港飛

上年iw 有冇咁癲

大陸人多數係出高價搵人幫手買
佢地飛來買一定預唔到時間兼on9

上年iw都有半數蝗，我信今年會更多

大陸好多瘋狂fans

邊個星期四會面聖

大陸imax大過香港，點解會黎睇

機場imax

不過今年應該唔得閒親身買 上網買有冇晒咁多贈品換

好撚慘，咁憎我地又要入黎mon post，睇我地日日開party，睇呢度仲多過睇dc

你上網買換票去counter換唔用傻瓜機都應該有贈品

香港最早上畫

Avenge the Fallen

原來可以去counter換唔用機換票

唔係喎 諗諗下贈品都限量

valkyrie都有

LOGAN!

Where is CAP!

新poster好正
不過Carol個look點解仲keep住90s ver

呢張相佢好靚

邊到出嘅圖 搵曬官方所有地方都唔見有

Twitter 慢慢出

原來係演員個人twitter

好可愛

化左灰/死左既都係灰黑色
valkyrie 有色架

fb官方 solo page有

can I pet your dog

終於

咁耐都未出晒cap hawkeye tom仔 黑人sidekick

好似就喊咁

太多受歡迎既角色 連配角都受歡迎
反而隔黎連啲主角都唔多討好

有排出

諗諗下仲有勁多 bucky pepper wasp

隔離全部fallen得番條女同隻粟米

三巨頭淨係出咗tony

唔知有冇luis
佢冇死一定會講返大家化灰期間發生咩事俾化灰撚聽

如果poster有佢份我一個月唔食飯

已經打定輸數

連登仔: 黑人都係猩猩樣
Zoe:

Coulson is dead

like到手軟

retweet齊曬

dc都好多news 每個星期都有人走
話唔埋迪士尼大把錢幫占巾毀約 the ss都唔拍

靚到

Shuri同M’baku仲未係poster出現過

今次醒少少去票房買啦，
Btw 搭單問邊間市區imax 最正？

有 屌你入到院勁多狗

睇佢個款差咁多應該分兩日出

isquare

官方更新咗32張海報

Mr. Stark, I don't feel so good

望真d gamora件衫好似係新衫

Finally...

好型

唔見doctor strange

原來係除左件褸

j死

終局之箭

Who?

starlord

唔知佢地望嘅位有冇咩暗示

冇

真心

又醒起呢張

無thanos

D 圖做LOCKSCREEN 一流

D圖好細 set 做wallpaper好奇怪

Cap
Spider man個張好sad

但我覺得d頭髮有啲似p上去咁

Fake Logan

如果sw個張有色想攞黎做wallpaper

sun will shine on us again

點解張相會執到好似模型咁

啲poster應該執過嚟
Loki個張對眼都好怪

執過就一定架啦

不過有d係執得衰左

我個張兩隻眼唔同色

頂，我以為啊哥死咗嗰妹會冇事架

根據aos嘅劇情佢應該捱唔到endgame㗎喎

異色瞳好正

因為有隻係rocket屎眼

Hill應該有份

十週年都冇佢，算啦

笑撚咗(放心無事)

最後果張係aquaman黎？真係醒唔起邊個黎

Diu bulky自膠

Maria Hill: Excuse me？

Hill: Am I a joke to you?

仲有Hank pym同Mrs pym

And M'Baku

可唔可以聽日再出多32張

而家諗下一堆應該有poster嘅character出唔到poster可能係因為佢哋大部分係化灰組，唔夠仲在生嘅人去balance佢哋

我硬係覺得佢地望嘅方向可以砌到啲嘢出嚟

咁Thanos張poster句slogan應該係咩

Perfectly balance

冇luis

依個觀望態度 一陣返到出黎 改返好隻幻視就好笑

雖然都預左冇 但真係好想有netflix啲人

As all thing should be

係咪真係釘蓋嘅望晒同一邊

化左灰既全部同一邊
但而家有色姐係未死既有D望唔同方向
唔同係講緊而家未死既同死左個邊望同一方向既=今次會死?

官方fb有齊哂大圖

唔好呀
原始6人組得bruce唔同方向

我都整左

咁樣好多未死嘅最尾都會死

至少我覺得Black Widow唔會死掛

Perfectly balanced

佢大機過雷神喎

佢有自己既豹衫?

尋晚臨瞓都要J

Whether it takes

輝神：marvel粉絲既情緒同電影宇宙緊緊相連

始終覺得彩色相蟻俠 okoye 同captain marvel面向另一面係有意思
利申 想蟻俠一洗頹氣 一個救全家

梗係覺得仲有啲heros冇海報

有冇諗過原來一直以為嘅time travel改歷史係錯嘅？其實Russos講過唔係靠time travel，Kevin Feige話死左嘅人係真係死左，真係冇其他可能性？

有，覺得紐約果啲流出照係刻意咁早放出黎既

marvel再係咁突發出野
我驚未到a4已經心臟病發

btw 70正負皮
嗰時舊登班dc狗仲笑我地小圈子
我地開到百幾個post 過半百人mon post
佢哋個post就沉到落地核

又係時候諗定新post名

Average the fallen

I like this one

We lost

Logan復仇記

幾時有預售
好驚搶輸

有冇網直接up張圖整
手機好難key得靚

我覺得Sophie turner係呢條片好正

懇求p圖高手幫拖，想要張彩色紫紅髮綠色皮膚拎去整poster

屌漏左圖

p.s.懇求p圖高手幫拖，想要張彩色紫紅髮綠色皮膚拎去整poster

呢啲咁大工程既野等reddit啲痴線佬啦

好啦

今次可唔可以破阿凡達

輝神黎咗香港啦

一齊著住量子隊服出動都好刻意

但冇理由搞咁大陣仗唔拍係for 流出

經過A3
你仲用想理去推斷?

其實量子服都係fans 估咋，冇人知實際作用係咩

其實嗰件係avg基地嘅睡衣
佢地一齊行返房訓咋

十年磨一劍

2/4 開始賣飛?

咪膠啦

佢地去開pajamas party 呀

真心？

上次CM好似早一個月？

係公海見到

偽me巴 佢地搵到疑似150分身
想派你去撚下佢

醬油

係邊個 ？

#179

觀察下先

已經撚咗次唔理我

我都唔理

佢換晒罩潛到咁Deep，單獨幾難撩佢
要睇準機會成班車輪佢至得

召喚沒事巴，有冇計仔？

快改新名

Marvel Studios《復仇者聯盟4：終局之戰》展「 Team Up at Lee Gardens ．Powered by Hot Toys 」將於 4 月 12 日強勢登陸 Hysan Place 及利舞臺！

各個必到熱點包括:
• 超巨型 4.5 米高鐵甲奇俠雕像
• 超級英雄 1:1 真人原大雕像及 1:6 比例珍藏人偶
• HOT TOYS 限定店
• 全新互動體驗

令人引頸以待的《復仇者聯盟 4：終局之戰》將於 4 月 24 日在香港搶先美國獻映，MARVEL 迷不容錯過！更多
Marvel Studios《復仇者聯盟4：終局之戰》展「 Team Up at Lee Gardens．Powered by Hot Toys 」詳情記得留意 Lee Gardens Facebook 專頁！

睇來真係撳得好勁
乜料都唔爆得

已射

412瘋狂購物
屌 希望今次咪好似上次又一城咁

上次排左5個鐘
俾女朋友鬧左成日

上次又一西到 一早排到夜晚

分三日開訂cls 又內部訂又乘

上次係閪慎搞係冇野要排隊訂
希望今次都係

希望Hottoys百屌成材

有野訂就肯定排到仆街

閪慎咁細擺到展覽咪叻
點搞排隊，一定好亂

個巨型IM一定係apple出面
裡面中庭就1:1像
好似AoU果次咁
應該有得分流

依加d fans同炒戶都多過aou幾倍
排起上來真係有花生食

個場勁閪

真係好質疑佢咁揸劍會唔會斷手

Ben戴返頭盔 Skywalker光劍整返好 出knights of ren
Undo晒大導d野

Fan made?
不過應該真係有kor

見到reddit leak出嚟
唔似fan made

但點解個feel咁fan made
d kor好似concept art嗰幾隻key落去咁
同埋9唔係有lando咩

點解FINN要扮SOLO

有無字體推介下

冇 Rose

我都覺好假

mantis喺香港

Art basel

last jedi係咪變咗黑歷史

記得有凳帶糧食
有需要著埋尿片

兩個都會

Tomb raider 唔算superhero debut

勿認真？

Chris Evans 近日接受雜誌The Hollywood Reporter 專訪

Part 2 / 2

回到2010年，Marvel Studios 開始尋找他們的Captain America，總裁Kevin Feige 指他們堅持要由一個美國演員去飾演，而Chris Evans 當時並不在他們的首選名單上，很大程度是因為他曾經在2005年的《Fantastic Four》中飾演Johnny Storm (Human Torch)。

Feige 解釋：「我們想，他曾經演出過這角色。我們再繼續找一下吧，但是仍然沒有找到任何合適的人選，於是我們又回到最初的人選 — Chris。然後我想，Patrick Stewart 分別在《Star Trek: TNG》和《X-Men》飾演Jean-Luc Picard 及Charles Xavier；Harrison Ford 更加演出過兩個深入民心的角色Han Solo 和Indiana Jones。Who cares？」

當Marvel 第一次致電Chris 的時候，他拒絕了他們提出的九部電影合約；第二次提出的六部電影合約，他再次拒絕。但他接受了邀請去參觀Marvel Studios 的總部，他再三拒絕了。Marvel 堅持不懈，後來Chris 收到RDJ 的電話，兩人詳談後，Chris 接受了Marvel 提出的合約。

最後Chris 再次提到《Avengers: Endgame》：「這真的是一部非常出色的電影，我哽咽了三次。」(記者問：是因為Cap 死了嗎？) Chris 笑著回答：「對啊，看我自己的死相真的非常困難。這會是一部非常長的電影，超過三小時，光是我的喪禮就已經要一小時了。」Chris 再次笑了出來。

連Chris都係9upper

幾時有Eva Green

Death

個隻山無陵真係狗嚟架
到依家仲喺到兜Martha仲話我無point串佢

隻狗想上位g持

貓嫂個po令我諗起mos
mos超人都係因為老豆唔俾佢救自己所以明白白睇住自己老豆死
同個post入面d仔女因為老母叫唔捐所以自己唔捐

兜乜閪丫
有d野係可以合理腦補d make sense既地方
而唔係唔岩兜到佢岩為止..

邊到買到上面啲marvel t shirt

一陣5點面聖

好緊張

有冇帶嘢俾佢簽?
會唔會見到人質王

想帶隻legend infinity gauntlet 但係好似太大

DC高層出沒連登：我就相信會有

上面又係山狗

反壓cm

mos呢幕俾人屌戇鳩

我都想去

帶咗班相同antman pop 希望簽到

dc手足話好感動，打千字文解話

得全年證都冇機會架啦

照入先

暗啞底保證質量拍前傳係好事

中左？

yes

勁好運

出面見下

後面有遊客

我都係轉圖 我無續證無去 如果brie黎即衝

見到paul好似有出黎幫人簽名
早知我都去啦

比新電話殼簽

paul係香港搵過食
同埋本身都好親民既感覺

好多野可以俾佢地簽

而家陪鐘開幕又Fans meeting 都冇機會啦

好想狗衝去迪士尼呀而家
但我好攰難得放假

精神上當去左算啦

好貴無續期 希望會講定復仇者4宣傳d野 拉大隊黎香港

笨大巴又食左幾多件鬼妹

叫唯巴叫輝神叫佢地嚟香港

我要rdj scarlett brie 加sw 同cap

好仲有求佢以後代替stan做cameo

ch ch ch ch ch

幾時起香港聖所

只能揀一個我會揀Chris Evans

續一次證好貴 以前成日有免費票

咁brie了 變心

普通全年証都拎到簽名？

冇
但睇相paul有出黎幫人簽

睇片當見到

無得入去party 但係外面影相加等paul簽名應該得既

之前又話會封晒成個區既
早知都去啦下次都係唔理9衝左先
上次dr strange又係驚冇証冇得入，冇去

大媽可以坐旁邊 講真好難封 個圍大太

我都係咁諗所以無去

下次都係去左先，marvel班演員都係串親民派

same
以為會封晒個邊

仲未開始

見到人質王同paul d相背景好多路人
係咪放題冇保安

無去到 睇到d相好後悔

好後悔

唔係射波都去

好彩唔係隊長
唔係仲大遺憾

新post叫咩

bananas

吃不到的提子好酸呀

之前有係到問過有冇人會去，之後冇咩人有反應
仲有巴打話之前iron man係封晒成個區
所以

我本來想去
但係冇人陪,又攰再加上有人話成個區封
所以

Logan後仇記

Reddit玩呢個format可以玩幾耐

正常都唔會去香港啦 sosad
要搵英文好嘅地方，去新加坡好過
要大市場就北京、東京同首爾

今日唔係平日嚟㗎咩，點解可以咁多人

巴打排緊隊？

下次再有試下一齊啦
好怕小毒毒自己去

見到真人啦

上次支那宣傳

入咗場周圍行緊

Btw嗰袋都幾重下

真人係邊我已經排緊隊

個file金屬

我去咗個Antman and the Wasp Ride嗰邊(有張證可以先入去玩一次)，然後Paul Rudd係入面走咗出嚟好似係去食嘢

迪士尼平日好多日本人嫁

原來電影馬拉松有份

攞到Paul Rudd簽名啦

屌 點解我去咗排隊

正

有冇圖

我勁好彩，我見嗰ride排咗咁耐都冇咩點郁驚遲到，諗住行去童話世界先，跟住一出去就見到佢

你係即場買入場？

之前抽中馬拉松，包埋呢個活動

好提子

好提子+1

下次應該好耐

上次諗左好耐先決定買馬拉松飛,點知去到已經賣晒
點解我個日唔早D決定

我係嫌貴同未必就到時間

好正

唔一定嘅，Marvel好似幾like hk disneyland，話唔定遲d會再起new facilities

內地424同步上映
香港戲院清靜哂

達哥係vip隊

之前排Nano Battle嗰時見到王祖藍

captain marvel展
不過外國成日都有比錢入場簽名加影相event

一隻手距離 都係簽唔到 而家唔捨得走陣間仲有無機會見

佢係咪周圍鳩fing
見好似好易簽

入fans meeting

無抽到

係但搵唔到Kevin Feige，希望遲d有機會啦

早知約埋去 本身無野做
見無續年卡就無打算去

我睇睇下live決定唔好比自己後悔 10分鐘換衫化妝飛的出黎

屌 早知我都去 唔洗飛的換衫化妝 應該1個鐘內到

我諗我個mk到去都好快 依家太遲了

拆左小小世界佢起marvel野啦

fans meeting係咪喺魔法書房

下次有呢d活動應該要整張banner寫叫佢地多d黎香港宣傳

Marvel land將來會係以前馳車天地個位

以前馳車天地正 不過排隊安排好差

塞車天地

童話世界嗰故事劇場？

支持 starwar 同史迪仔個到應該整使d

邊度係馳車天地

史迪仔冇左好耐啦喎

依家個jedi訓練個附近好似

今年antman開
出年 城堡開
2021 frozen land
2022 marvel land

變左starwar

真？

d細路好幸運有得上台格劍

變左見bb8 r2同Chewbacca

sw俾人影相個度咁又晒左個位

一開始公佈時啲預計時間表

張指引叫d人去童話世界嘅故事劇場排隊

let it go sucksssssssssss

如果約埋去
真係射波都同你地癲

巴斯光年同馳車係最好玩 其他麻麻
明日世界拆左好多

佢要配合space mountain 變左star wars

go

Toy story 同灰熊唔錯呀

灰熊 toystory 泰山

遲下起frozen land

可能拆泰山

係已經起緊
喺幻想世界後面

泰山太麻煩，要登特坐船去
又唔係特別多野睇

連同 2017 年開幕的「鐵甲奇俠飛行之旅」、將於來年登場的「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」以及 2023 年登陸的「復仇者聯盟」主題遊樂設施，樂園正按計劃逐步建構成超級英雄的亞洲基地

快d到marvel 2023唔知去到phrase幾呢

泰國果個 勁快執

鬼婆都有，30歲不過個樣似20出頭

唔知同圖差幾遠
係咪真有停機坪
Btw外國起左架千歲應好葡萄

波叔

上海可以同captain marvel 影相
背景係架戰機

宣萱係咪會每個設施都做人質

個meeting咁就完

佢地答完之後用中文轉術個時 d嘉賓個樣係

im個個玩得多有d悶

我見到 個meeting伏到 咁環境下次都去搏下先

開左

一定少好多dc9誤入

至少畀個q&a session我哋呀

原來係你